光復兩岸碼頭

光復中環 還我寧靜碼頭

今晚laser night 真係好勁 但我去到中環碼頭 一班大媽就夜夜笙歌 好大聲咁唱 中環天橋就好多啊伯睇住

大家拎住laser gun識做啦

增加枱效果

在我極光中穿梭